再次重申：供港活雞只宜食用不宜飼養

見到啲男人拖住北姑就把撚火